Denq小哥哥原來有mon實娛樂台...

原來大波妹真係容易D跌親!!!!!!!

德國男粉「自以為和娜璉真的在交往」 飛到首爾找TWICE宿舍…JYP硬起來回應了

Denq小哥哥冇人理??

原來樓主真人咁靚仔

denq=樓主

不..

呢個牙導黎